<Hkcc ict> Ms Access求救

問題寫著MS Excel喎
真係Access咩

建議你drop咗呢科佢

access同excel都分唔清， 仲想做伸手黨

功能要自己諗自己做先有用

可能開返excel就識做呢

其實唔難

(a) =B8&"-"&F8
(b) =if(C8>200,if(B8="A",15,C8*0.1),0)
(c)
C17: =average(C8:C15)
C18: =sum(C8:C15)

(d) =if(C8>C17,"Above average","")

咁簡單都要伸手，學費又唔係我俾，最鐘意睇人仆街
你估佢睇完真係會試下條式係點得返嚟咩

對唔着啊
係呢個先啱

我access真係唔識
先冧住上嚟問
我知錯啦

*諗住
咁簡單，自己上youtube 睇吓access 點用都夠做啦

咁簡單自己做啦

呢啲已經係最簡單嗰啲嚟㗎喇喎，即係啱啱開始教嗰啲嚟
咁都唔識一係冇聽書一係蠢

廢撚到咁 咪撚讀啦 excel同access咁撚簡單都要問人 你攞d啦呢科 屌你老母 伸手黨

咁都唔識 唔好讀Asso啦

不如你pm 我tg 一齊傾？

對唔住啊
我認我冇聽書 知衰啦
今次第一次咋 冇下次

除非retake 唔係就真係冇下次